# Copyright (C) 2014 QuizPress
# This file is distributed under the same license as the QuizPress package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: QuizPress 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://www.stackr.co.kr/\n"
"POT-Creation-Date: 2014-12-15 22:12:00+09:00\n"
"PO-Revision-Date: 2014-12-15 22:15+0900\n"
"Last-Translator: MinHyeong Lim <ssamture@gmail.com>\n"
"Language-Team: Stackr Inc. <stackrinc@gmail.com>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.1\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Quiz"
msgstr "퀴즈"

msgid "Quizzes"
msgstr "퀴즈들"

msgctxt "user"
msgid "Add New"
msgstr "퀴즈 추가"

msgid "Add New Quiz"
msgstr "퀴즈 추가"

msgid "New Quiz"
msgstr "새로운 퀴즈"

msgid "Edit Quiz"
msgstr "퀴즈 수정"

msgid "View Quiz"
msgstr "퀴즈 보기"

msgid "All Quizzes"
msgstr "모든 퀴즈"

msgid "Search Quizzes"
msgstr "퀴즈 검색"

msgid "Parent Quizzes:"
msgstr "상위 퀴즈"

msgid "No quizzes found"
msgstr "검색결과가 없습니다."

msgid "No quizzes found in Trash"
msgstr "휴지통에 버려진 퀴즈가 없습니다."

msgid "Quiz Tag"
msgstr "퀴즈 태그"

msgid "Quiz Category"
msgstr "퀴즈 카테고리"

msgid "Add Quiz"
msgstr "퀴즈 추가"

msgid "Insert into Quiz"
msgstr "퀴즈 삽입하기"

msgid "All quiz category"
msgstr "모든 퀴즈 카테고리"

msgid "Add Quiz Shortcode"
msgstr "퀴즈 쇼트코드 추가"

msgid "Possible to add up to five."
msgstr "최대 5개까지 가능합니다."

msgid "QuizPress <a href="%s" class="add-new-h2">Add New</a>"
msgstr "퀴즈프레스 <a href="%s" class="add-new-h2">퀴즈 등록</a>"

msgid "Question"
msgstr "질문"

msgid "Answers"
msgstr "답안"
